新城barry個節目係咪由懲教署贊助

讀信接電話點唱大部分都係在囚人士 係咪同港台嗰個打對台??